
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: ensuite le structurer autour d ' un nouvel axe : le cours de la Forêt (orienté est-ouest) – une route sinueuse de part et d ' autre de laquelle alternent espaces verts ou espaces de jeux pour les enfants et contre-allées .
Entity Name (Type) :: Forêt (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: ensuite le structurer autour d ' un nouvel axe : le cours de la Forêt (orienté est-ouest) – une route sinueuse de part et d ' autre de laquelle alternent espaces verts ou espaces de jeux pour les enfants et contre-allées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: ensuite le structurer autour d ' un nouvel axe : le cours de la Forêt (orienté est-ouest) – une route sinueuse de part et d ' autre de laquelle alternent espaces verts ou espaces de jeux pour les enfants et contre-allées .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: ensuite le structurer autour d ' un nouvel axe : le cours de la Forêt (orienté est-ouest) – une route sinueuse de part et d ' autre de laquelle alternent espaces verts ou espaces de jeux pour les enfants et contre-allées .
No features found.

